點解啲港女咁痴線

自我中心，小小事就鬧到你毫無價值
係條街都可以西哂臉嘈

話緊你呀死港女

Sorly囉

環境比左優勢佢地 加上女性比較情緒化 感覺行先
我成日都覺得 呢個世界 係唔可以女人話事 好撚危險
女人一有權利就好麻煩 下下用到盡
真心希望香港男人可以擺脫呢種命運
唔好再降低身段去就班成日西面既人

1. 因為人生仲未經歷過重大挫折
2. 由細到大都咁對人但周圍既人e.g.父母覺得咁樣幾得意幾girly
3. 通常對同race刻薄，但見到外國人就連簡單greeting都唔敢，因為英文太差

女人有西係大晒，你宜家先至知？

連登唔屌得港女
樓豬分化狗

所以點解以前啲人唔俾女性讀書

靜啦，對唔住喎

巴打分析得好好樣樣都中

因為你真係毫無價值，畀人屌完就上連登搵人圍爐，唔屌你屌邊個？咪係你養班港女出嚟，重好意思問，喪家犬

人嘅問題，唔關性別事